# Igreja Católica e o esquema das antenas
A Igreja Católica tem um esquema muito grande, no qual ela racha o aluguel das antenas que ela aceita pôr nas igrejas.

Isso dá uma grana fortíssima, porque uma única anteninha de 4G dá 5 mil reais por mês. 5 mil reais líquido por mês no bolso, apenas por deixar a operadora fixar uma antena no seu telhado... A manutenção é obrigatória por lei anualmente, mas na prática, as operadoras só mexem quando elas quebram mesmo.

Se você tiver um prédio com mais de 6 andares e aceitar uma antena no topo dele, são 5 mil na sua conta todo mês, por antena. Quantas antenas tem no Brasil todo? Centenas de milhares. Quantas delas estão escondidas em torres de igrejas? Não faço ideia. Mas dá muito dinheiro.

Bispo, diácono, etc, esses caras levam uma vida mansa demais, só para decorar uns negócios, falar engraçado e usar vestido. Se passar a mão na bunda do coroinha e os pais descobrirem, é transferido de cidade, há esquemas para ter mulher escondido, e se for ateu, não tem problema, a Igreja deixa.
